當聽到相反意見/比人鬧果陣，勿屌人老母先！？

我地要接受批評既意見，要接受對方觀點，先可以減少同溫層效應，外人觀點睇落亦都唔會反感先